應該加強文宣係「中國冇可能取締替香港金融地立」

最近發覺好多維園阿伯都話中國隨時可以唔要香港，相反微博啲大陸人一講到錢就心水清

有冇巴打張變做長輩圖再send 出去

Up

推

金融撚表示：大陸來香港嘅IPO一直冇停過，
大陸咁把炮，D公司洗乜來香港上市？

理鳩佢 係到日日9up 錄音機 都就快支爆了

等下次記者會再講比大家聽

推多次

啱啊 仲有唔少大陸公司係香港整spv收購外國公司

搞死香港，最先死嘅係支那班高官同有錢佬
一國兩制、高度自治唔係為益香港人
係為支那有後門咋
佢老味

香港的價值
解放軍不來的原因

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

請文宣組 / 攬炒團隊把香港政府及執法機關已犯下的12宗罪及香港的現況公諸於世，要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内